屌又時真係抵熊仔頭咁多人睇

男人有話兒次次都講女人幾On9架啦
但係次次都笑到仆街
Gel甲個到同扑野個到中撚到

利申左先，唔係打手，淨係睇男女系列

但係我覺得有時唔洗理班觀眾講乜，班人話唔好拍長片就唔拍，最後唔好加MK野又唔加，想拍咪拍囉屌

去片

Gel甲個到笑到仆街

今次係幾好笑既

皮已正

又扑野

Gel甲我都淨係諗起殭屍
然後最後扑野個句好順口好霸氣

D女講霉氣說話嗰陣
真係時不時都講到男人心聲
犀利...

無懶感性下面d cm又話無懶感性呢

我既意思係佢地會講無道理位，sorry for 1999
所以我咪話佢應該想拍咩就拍咩，邊到就到咁多人

有時

個啲位真係畫公仔畫出腸
好難睇

Gel甲真係唔知有咩靚

咪就係呢d囉，咪就係呢d囉

屌你唔講都唔撚知自己打撚錯字

拍緊拖或拍過拖
先會好明白佢呢個系列所講嘅野

利申：條女冇gel甲 今集都講中哂

最後笑到仆街

指甲笑到仆街

我一直都唔明呢個藝術

重可以收咁貴先on9

扑完野打機
屌 何樂而不為啊

哎呀～好呀～

條女把聲好煩

而家幫你消緊屍毒呀死劑

臨尾d感性真係柒到唔敢睇
寧願佢完個下就完

今次真心幾好睇 最尾根本就係所有男人既心聲

唔覺唔覺睇左5年

屌
最後一秒

哎呀～好呀

呀BIE D戲幾好

原來唔係得我一個咁諗架

脫毛都話扑野爽
Gel甲手機都禁唔到做咩

你就想啦屌
你幾時扑完野打機無俾人閪鑊金架

有5年啦咩？

呢個系列5集都keep到水準算係咁上下

睇完5 再睇翻之前既4同3 都仲係好好笑

呢點一直都冇人講，佢好應該做返自己想做唔好再就人

做自己唔就人講就易
我反而覺得佢肯睇觀眾意見幾好

完全唔好笑 唔知做乜鳩動作多多手舞足蹈咁撚樣
睇到打撚晒冷震

屌你今集笑到仆街

睇條女著到咁短仲以為回帶 點知原來最近拍既

你睇下幾十個cm得你一個話唔好笑，就知今次拍得幾好啦

因為垃圾到無人睇曬咋豬兜

乜撚野logic
唔通大J youtube comment 個個好正面=佢拍得好？

咪係囉 笑撚死
根本佢拍啲野低質到連討論價值都無

牙BIE真人應該好撚淫

咁就已經笑到仆街

最尾幾好笑

有冇人留意到sofa 上有隻熊仔不停轉位

最尾
屌你正啊喂

最撚憎啲人扮有內涵乜柒都要懶有意思

so called 有深度咪講埋啲阿媽係女人既bullshit

呢啲濕鳩短片擺明係睇戇鳩野笑下算架啦

要深度我睇尼采睇 plato 唔好

正如你睇av，會唔會怪個導演冇深度？

係怪都怪條女條波罅冇深度啦

你呢d人 完全繼承中國人思想 中國人只打中國人 所以香港宜加d人 根本出唔到國際 起自己既地方就有一班人 係都要扮上菜 懶係看透紅塵咁 係唔係都盲反 仲邊有願意出黎搞創作吖

咪係

正解
今次好好笑喎彊屍同最尾個秒

牙你老母

你淫埋我個份

gel 甲真係笑到我仆街

fhp d人有上連登嫁

hello

今次Gel甲幾創新

gel甲真係
又嘥錢又成碌柒咁

最尾係心聲

連登仔個咀角係唔會向上

執野先on9，執成世

屌你 你高質既又點會盲反
你見有無人反bob叔
就係想有更好既創作先更加要提高觀察質素
唔係就好似tvb咁拍埋啲垃圾都話好睇
你呢啲人 先你沒質素又扮上菜囉
比舊屎你都食山珍海味
人地同你講食緊屎 罵返人轉頭

阿bie好正

好高汁
阿bie都高汁

越黎越覺得麻麻

但係我覺得真係好笑
唔通我食屎大

睇波波彈下彈下

有時有字都唔撚識打都冇人屌

我上面咪認左錯囉 盲既都無人屌

好撚正真係
好想比條女睇但又怕佢睇完屌鳩我

扑完嘢去打機囉
好喎

Bie姐好入戲
對白行雲流水有感情

你個名
Btw same here

Bob叔個po咪一樣有人屌
上得連登要習慣有人咩都屌一餐架啦
呢種係我覺得要保留既文化

講男女短劇佢係有一手既
不過唔明點解咁鍾意搵平胸姐

波波

熊仔頭幾正 但條女好難頂 係咪得我咁諗

有5年啦 第一條片睇到依加

屌我都覺得自己老左

咪撚扯開話有人屌bob叔啦
而家講緊熊仔頭
講緊你沒質數呀柒頭
你有咩資格唔人屌呀柒頭
邊撚個扮上菜呀
係咪都話人盲反
講下唔岩睇都唔比
一台獨大呀而家？
有乜野文化呀？mk文化呀？
駁唔到係到扯人地屌bob叔

屌 bob叔又係你講先嘅
又質數又偶數又沒又罵想點啫你

又係你講Bob叔先
然後個位巴打應返你bob返又屌人
同埋一直咩「你沒質素」
你係大陸狗定香港人

似足啲大陸鳩一唔順超就開炮

啱啱send完俾條女佢自己都認

Send俾d臭八等佢地扑完野打機先係令男人真正開心既表現

上次講老豆果集都正

懶感性唔=有深度
on9樓豬

打手死全家

我講緊觀眾質素
咁唔用質素可以用咩
Bob叔做得好有心機
我都從來沒見過人屌佢（廚藝唔計）
我想講係熊仔頭拍左5年都係拍啲咁既野
而觀眾咁都接受
所以咪無進步
而果位巴打咪話人盲反
又話咩都屌一餐
唔比人唔鍾意咁

咪係囉 好撚多打手

唔阻男朋友打機 想扑嘢先ws我 係咪咁就係最佳女朋友

條囡好閪正
有冇巴打知幾錢Q

呢個post, 正評同留言唔成正比。內容都同普通連登仔唔同，有冇打手自己諗

最後無講經唔錯

計都唔鐘意傾既即係性格唔夾
性格唔夾 鄙視人既 根本一開始就唔應該溝
淨係扑先開心叫雞算啦
又要溝又要呻 輸打贏要

Gel甲真係好撚核突
都唔知女人gel黎做乜

唔係唔比
不過你都要反得有道理
你睇下你幾on9
熊仔頭呢d隨心小片
題材又一直做開
又次次有共嗚咁
咁都叫失敗？
自己睇多d 留言唔好活係自己世界

佢d廣告又係一流嘅賣得
隻咩創世破曉搵晒咁多人拍 結果係高下立見

同埋咩叫無進步
唔通佢拍五年就由男女愛情小品突發變左國際財經先叫有進步

有冇人想一齊吹奏阿bie

扑完嘢，都係想扑嘢

A0

算係近期高汁片
之前拍既廣告片好低質
其實出左名之後既片都麻麻
記得最好笑係男女有話兒
同有一年既聖誕節幫yahoo拍既片講starbursts 果集笑到仆街
7叔 碎朱廉行街

我唔係打手

個d係炮友，但係扑完野點解唔可以你玩電話我打機先

上次有條女好撚正

多人睇係因為 佢啲女全部都好得

呀bie最後有幾誇得咁誇

幾錢Q

真港女聲
好粗魯

點解唔可以大家各自有自己興趣
乜撚都一齊做連體嬰咩屌你老母

咪就係 扑野就大家爽既，之好似欠左你咁要陪你

想問問有冇女朋友係真心鍾意扑野

Agger

Gel甲而家平均幾錢一次
有冇人知

所以咪話你井低囉豬
你睇下個世界啲人拍緊咩片先啦
算啦 佢啲片你拍比你睇架啦

gel甲同最後扑野真係can’t agree anymore

知啦知啦
我地係睇開呢d碎料架啦
唔阻你啦史提芬史匹堡

結合你所有言論
睇怕你先係井底加港豬
人做咩 你做咩 人食屎 你飯屎 奴性重
世界有一百人就有一百個諗法
就算佢啲片淨係得一類人睇 都係有客
百貨應百客
不過你為駁而駁 算吧啦
期待巴打拍條奧斯卡

連登仔真係好鍾意衝出黎柒
睇下上面幾多巴打屌先喇
自曝其短

你知唔知自己講咩呀
我就你屌緊你地一定要人讚同認同佢
你組織下先啦
連自己中心思想想講咩都錯曬
搬返我講既野出黎當自己講
講唔服人就扮清高乜野為駁而駁

一百步笑五十步

呢招都幾高
駁唔到就話叫人組織下先啦
你講既野冇句駁到
講服左 你又唔認 你真係返去打飛機啦

你條女係咪欠左你要同你扑野 佢傾計仲爽啦

有冇人答到點先tum到條女情人節扑野

利伸：就溝到

成日出街洗錢係咪你俾先

200-500
我表姐做gel甲

女人錢真好賺

內容ok既 不過真心搵過第二條女啦 又無波 個樣又普通

避孕丸d錢你比？有左你負責？落仔咁痛你有份？
出街洗錢講到咁撚慘，拎d錢叫雞咪一了百了囉on9

康仔你男定女黎架

夠閪夠淫先做到最尾個下火

相對上係唔錯既
頭幾條真係好有質素 而家就差咁d
不過香港有心拍片真係冇幾個
冇咩特別賣點就拍vlog拍野食鳩up
熊仔頭d片已經算值得欣賞

其實我真係想扑完野就打機

話長片唔好睇嗰啲應該冇睇過我來自YouTube

扑完野唔打機有咩好做

同依條女扑野分分鐘自己打飛機仲爽一係淨係奶腳含撚
無肉無波屌骨頭

得兩三條友狂回負皮，其他都讀wor
唔好唔岩心水就打手啦

我好緊火呀 有人答到未呀

巴打覺得自己好幽默？

真心講唔好懶有深度仲好 有果樣講果樣 如果講gel甲都做到好有深度既咁會點
好想問下樓上講話要深度既巴打 gel甲可以點有深度

我無惡意，真心問，因為你繼續黎料

佢D邏輯真係無撚敵
佢話唔好睇,我地話好睇 就係一定要人讚同佢 我地仆街我地狗
我地話好睇, 佢話唔好睇, 就突然變左係我地質素低 而唔係佢逼我地認同佢
你玩晒佢啦你咁有道理

仲要叫我地睇下人地世界睇緊D咩

真心想知人地世界係睇咩
有冇例子

屌 最尾真係中撚左 以前個ex 真係成撚日都咁 乜撚都要人應 唔應就怪9你唔應 但件事真係好撚who fucking cares 果type

最尾真係男人夢想 扑完野打機

不過夢想還夢想 ，始終都唔會咁既

我係班上講笑話好多人笑
「1+1幾時會錯？」
「1+1係唔會錯架哈哈 」
成班笑到

收皮啦好嗎？

我係以一個理性立場討論
唔好又懶去男女到唔該

賴

下 咁唔鐘意扑野咪撚扑囉 一定係條仔好撚想要先扑野？
未撚溝過女？ 大把女一齊左成日心思思想扑野 青頭仔搏有女溝咩跳出黎柒

利申套錢藥錢都我比 你條女咁都會有左

一定是別人幹的

扑完野女人會想做咩？自己玩電話唔得？

你都唔玩既
墊鳩大佢唔好模落去然後約佢返屋企
再自己出去叫雞你就會好爽

係啦係啦，你d耐左扑野就爽，唔識扑完tum下既不知所謂

最尾果段真心笑左

講到自己成日俾人蝦，你問心你同拍拖前幾大分別
你地有冇一個肯死出黎認？

香港人真難服侍，有深度又話懶感性，唔感性又話無深度

公主病到不得了
有冇用個心黎對條仔呀你

你有用心就唔會淨係想扑同打機啦垃圾

你係女人又做咩叫自己康仔呀垃圾

其實我地唔係講笑

絕對認同
我情人節都會約女朋友食飯
唔食飯都屋企煮大餐佢
有時你地人好人地你好

利申左：唔係les

鬼唔望你成世青頭

好人好姐女人叫自己康仔

係咪你下世想做男人姐